真係瞓咗冇睇，班分化狗開始集中喺凌晨兩三點推post帶風向

張超雄單嘢，睇返班友出post時間全部統一喺凌晨，同警察一樣鍾意入黑出手

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

先有林卓廷，後有張超雄。

呢班都係連登仔唔鍾意既人，閪環就先用 fake news再帶動風向攻擊。

下個會到邊個呢

下次可能係鄺神

啲狗夜晚係活潑啲
因為主人訓曬

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！

團結一致

黑社會都係入黑做嘢

唔怪得一訓醒個個話張超雄
都唔知發生咩事

佢地流動性好高
日日唔同攻擊目標
大家一定要提高警覺